件事做唔到最好就情願唔做

好多時咁樣成為咗做任何事嘅藉口

例如一份功課啱啱叫你做嘅時候，你有好多諗法 好有信心做得好
但就拖住唔做，諗住遲啲chur爆 做到最完美
結果去到差唔多deadline 求其有做就算

咁樣嘅心態反而令到個頭一開壞咗，你就有藉口之後唔再盡力做好